[圍點打援]再係咁落去出面被捕既人會多過入面

唔好無目的地衝呀，警甴係用入面學生做人質，引勇武黎救